\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Dans \emph{Breaking Bad}, comment Pr White a-t-il
    l’idée de fabrique de la meth ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<4->
     \begin{enumerate}[A.]
        \item En regardant les infos
        \item \textbf<5->{En entendant son beau-frère parler de labos de meth
            qu’il a démantelés}
        \item En cherchant sur Internet un moyen facile de se faire de l'argent
        \item Grâce aux conseils de son fils
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
